香港獨立，唯一出路

醒啦好冇阿香港人，仲喺到海洋公園仲喺到黃店抗爭，宜家係連自由經濟體系都崩潰喇就泥